［cc台狗與警察不准進入］奔速入 ( 32 )

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比

個list未加托狗

心中有便可

其他果d無人識啦

cc台認證三毛入

[請支持觀塘願景梁凱晴] 奔快入（31）

#146 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我抄這個的

星期日再多人啲 正

在心中

sorry阿狗拎到英超之後我會加返

漚🤟🏻真係好能多金句

嗰個po應該永久置頂

連仔幾時解1001

屌你老母？
國難仲開膠po
Blocked 拉

估唔到ching都識不推文法術

警察不准進入 呢個po少一半人

你講太多了...

咁你仲入？

我係國安 cc台認證咗

以為國難五金

我咩牛鬼蛇神都唔怕regh baiwbefgerrgdfqq221

仆街，好能頭痛

襲擊岑子杰就想係10月20號吸引哂勇武出黎大肆破壞，造成好多暴力畫面，比美國人睇，令香港人權與民主法案係參議院過唔到，所以，我地既應對方法係保持現狀，不升級，不降級
所有和理非，保持憤怒，10月20見！！！

😂😂😂

中計撚 陰謀撚

休息撚轉招數 用「不升級，不解級」嚟叫人不升級

有冇link，想bookmark

正式宣布 政府已經冇招

達哥👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

無大台就是但搵人打，係咪嫌唔夠人出去裝修？

咁中意裝修應該去做地盤

下場贏

臨訓入來留名

你和誰結伴前來 是否比我精采
自從前愛到現在 是哪個可一可再
你回來你不回來 儘管天蹋下來
但仍然值得與你 用餘下時間談論愛

好能鍾意黃金時代

好掛住她

我的快樂時代屈能到以前既單春

唉

袁清!

很想念你!

真正既時代革命，就係唔好買香港樓！

18歲結婚排公屋

屌西的事我不懂，你們是專家

屌你老母依個星期連登清一色女仔同法術post

雖然好冷血，但學張潤衡講，真相你搵到又點？你估你搵到真相可以推翻政府咩？
人地CIA要查一定查到，咪撚浪費時間喺度討論，行動post 最實際

死左拉左咁多義士，個focus去晒d影響唔到大局既事情度

真前線都不看連登了

垃圾連登，變左以前高登咁
一班有心人喺度帶風向

cc台手足葉公好龍啫，把口話要fc，真正核彈唔撚推(黑警犯罪紀錄)，走去玩法術

你話玩火魔法都算，屌你喺度玩巫術

玩針

講真啊陳彥霖單野一定要跟進
但唔需要鋪天蓋地cum晒其他行動post
咁做有咩用

真係fc咗唔撚理，唔好話黑警報告，我個post都冇人理啦
我認我係好撚酸

一直開注

開注

你引彈狗

你條香家產同我爭女，抵你無人理

我能有爭，咪屈

戰術post而家都冇人推了
仲係有班和理非就咁戴個口罩以為自己蒙左面

豆狗含到你雪雪聲，你唔能洗扮野架啦
我實搵機會結束你生命

你係德國點殺牠

光復之後我任你魚肉

放了X在大體老師

我飛去德國咪得，我死多狗來

唔洗，你等唔到果日既日出的

喺多特蒙德等你

係，近排練法術練到個頭好能痛，大限將至

人都敢殺...

岩岩唸左天主經聖母經及法蒂瑪聖母禱詞幫你續命，我想親手結束你

續唔到了，我日日唸可蘭經睇isis片

報左比FBI知

多蒙特隊巴爆炸案關唔關您事

可能我得罪仇家

allahu akbar!!!!!!!!!!!!

你而家正式得罪我

唔係而家啦，你上個禮拜先講完

垃圾po

凱晴是豬
青豆是女神

有村短更垃圾

你求我或者令你走得舒服d

凱晴隻豬我食左了

吃糞啦

有男友

凱晴每日都有一隻豬

我準備好被cc台手足炸死了

我黎

我每日食佢一隻豬

我識少少法律可以幫你擋

法術*

村短華麗留名吧

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

凱晴booking排到去出年年尾，請你攞籌

巧悶牙

溫書啦屌

在上班

Good afternoon sir

唔洗行咇咁能得閒

多得休息𨶙

話說我有年學界真係印咗藍田普巴

大家好 我辭職了

大佬你

找到了一份更好的工作
離開西工了

Lebron James斷腳收山

咁咪好鄧你開心牙

支持

我正式宣布青豆係臭雞

不了

不是臭雞？謝謝！

唔係g啦

你是

同凱晴起雙飛幾$

謝謝你 希望你也發展得好細佬

我地三兄弟幾時再出黎聚聚？

有無睇呢條片

lm

cctai班傻閪
講事實就分化撚
上twitter retweet 簽聯署做足又要講咩

諗下點解依家咁少人出嚟
從來無人罷工
擺明就一堆香港人freeride
供樓要緊etc
講事實
又要屌我分化L五毛

你是否會派錢

凱晴真係好靚

唔會過嗰個數
我好肯定

幾好砌

唔夠你老母好砌啦

今天我老婆都resign了

又講到呢次輸左乜都冇
勇武拎埋條命同前途去搏 你地就罷工都唔敢

有你養不怕

🍇

秋天有咩歌啱聽 除咗楓

雲外看新生趣

我和秋天有個約會

春夏秋冬 四季
咩季都啱聽

赤城千葉
秋分
春夏秋冬
秋去秋來

More please 越sad 越好

做咩咁灰

秋分
私人推薦多一首：四季

秋雨春風 人隨葉落 哪管應不應該

也許不應該 只為昨天 放棄現在

四季向春夏秋冬致敬

惱春風 我心因個惱春風

詞好靚
旋律唔好聽

有冇歌同黑暗中漫舞差唔多sad

雲加會戰勝歸來

2&B 如思覺像也失調

春秋

路過蜻蜓

音樂界欠了師兄

你老婆？
為什麼

最冷一天

流浪者之歌

Don’t cry Don’t cry
關於我愛你
之外
躺在你的衣櫃
光

幾時 約埋2 和

郭偉祖！

好人好者叫自己做普巴

諗起都覺得7

18-10-2019 我愛凱晴

今天凱晴隻豬被南亞食了

我會報警告你違謗

比popo請左返去協助調查

你咪popo

你觀塘警署

我喺隔離做汁男
所以我知道

g持

陳同佳係我新偶像，佢勇敢殺雞再承擔責任

你會否有日把青豆殺了

你是否暗示青豆是雞？

她不收錢時就不是雞

依個po除左我有邊個比錢買過服務？

其他人都唔使比錢

我想幫他從良，但他當我是客人

各位早

早柒

肥七

我係

第一次見牙奔開po咁多負皮

忘記了bigbig channel?

大把

我真心覺得好笑

民陣10月20日九龍遊行，警方發出反對通知書。
唔拎裝

猜不透是哪裡出了錯 戀愛的進度有些落後

哇

屌你個西快比ig

可能del了 小淫賊

改能咗名

羅蛇快啲用認人系統搵佢出嚟ok?

我不是公安

成班淫虫

吹牙

可唔可以溝你？

Emilia最正

可以

Renee>email

你唔係有凱晴？

男人三妻四妾好正常

關你咩事

專一好戇鳩，覺唔覺

海晴喺我ex

同佳好專一

佢係聖人

識咗你咁耐最啱聽係呢句

Renee>miss pun>周庭=遊b>email

頭四個同last嗰件擺埋一齊

muss es sein?
es muss sein!

周庭=Renee>miss pun>>>遊b>>>>>>>>>>email

呢到啲ching太後生唔識呢首

遊b排咁後

老餅歌

青豆雅美騙財騙色瘋狂怒吊區👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

隻臭G騙財騙色，吾好信佢

依d臭G無人埋單判得少
害班細蚊仔無晒前途

我uncle個姪仔

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，比人騙財騙色

條撚樣企圖陷害細蚊仔應該死全家

喺上面一早啪左

有無人喺連登識人，我可以幫手入佢

IG please

Thank

我不懂你說什麼

加泰屈到 連國家打吡都要改期

[quote][quote][quote][quote]

1001

扮蟹啦你

yes係我

比自己啲路由器爆到

又話個女讀小學

有冇食女教學

問錯人

我地個女未出世

可能老竇係廢七

咪咁

牙針養唔養寵物

賓哥小心青豆

長得醜是不是死罪？大學畢業A0,感覺很失敗。 21歲，異性的手都還沒有拖過。見著身邊的人，個個都在拍拖，我真得越來越憤怒。為什麼我不可以有正常人的生活。我只希望我可以長得像一個正常人，不醜，可以在大學時拍一段拖，但是連個天都要玩我.............

点解？

我想做你寵物

總之你同港友哥小心D啦

條件差是不是死罪？中三畢業A5,感覺很失敗。 26歲，異性都還沒有溝到過。見著身邊的人，個個都在拍拖，我真得越來越憤怒。為什麼我不可以有正常人的生活。我只希望我可以像一個正常人，不廢，可以在一生人裏結一次婚，但是連個天都要玩我.............

我咁型又有錢都A0

賓哥食女多過你

冇食過之前父哥煮左個比我食我唔敢

父哥會睇住細佬

我鍾意未煮過嘅食物

咁你有無煮咗父哥嚟食

我請你食元氣

父哥虎背熊腰 銅皮鐵骨

豬肉

港父 the ripper

牠叫我煮自己給牠 煮完牠吾能吃

豬肉唔輪到佢食啦

重要的事說三次

bot?

最後有無倒自己落廚餘回收桶

牙古路比人hack左 佢以後講嘅野都信唔過

豆狗

我無事

被Who hack左

N_ben hack

互相傷害吧，我沒野輸

你不會傷害到我，死能樣

柳妹好波

同緊青豆打貿易戰，大家歸邊吧

父

#TeamBean

吓 原來青豆三張野嗱

一早鬆晒摷晒皮，傻西先幫佢埋單

我鍾意輕熟女 我埋單

記得請我同父哥飲

我應該中等樣 身材健碩 有錢

我好細個唔好哥哥聲

養唔養多隻狗

你溫吾溫柔？咩星座

唔諗住大搞，只請 你 父哥 友哥

波台溫柔榜有top5
白羊座

隻雞d恩客夠擺廿圍

Nben(有養狗)

我都是火象星座match

我叫父哥X晒佢地

25

唔好X埋我

你同我幾夾 我都想咁回覆

你係恩客之一?

唔識咩象咩料

依個po得我無吊過，唔好X錯人

阿雞

唔明

你自己同父哥解釋'

系人都知得我無份，唔好X錯良民

放心啦 父哥唔殺朋友

賓哥記得好好對青豆，佢一悶就會接客

你睇返成人台個post，港友sir實滿足到佢

你會些牙埋比港友蛇？

第二個人格嚟 n賓轉做我就會扯行旗

N賓不舉的？

N賓14cm
港友22cm

不如溝我？

我係男生 你唔介意？

其實我係絲打

更加唔好 唔想同父哥用同一個窿

小妹只係幫父哥口交

你啲牙唔會刮到佢？

我吾會開

其實係我自己條撚黎

青豆姐唔鍾意大？

上次偷拍過唔敢send

好好聽 點解要咁對佢

我柏拉圖

啱我 我Long d專家

hugoson唔係雨狗?

你有興趣？

真係改左

連賓哥都有得吃豆

我吃綠豆

這個世界公平咩屌，我條撚好肉酸咩

1092

斷正啦七狗

你得罪我

我而家正式得罪你

反廢青七號

牠吃左你

豆姐笑我著衫柒yeezy唔係咁著可以點

又玩funson?

Gucci Adidas 唔係好襯yeezy

我地大陸人咁著正常 你地睇唔慣

攞咗三粒星就係香港人

未有我非法入境師

g

02